USB裡面啲片播唔到

咁我有一隻USB裡面有曬我個仔啲BB相，好珍貴，
但依家完部睇唔到
開頭兩秒播到就停咗，然後彈咁嘅嘢

想問下各位巴打可以點搞？

咁重要嘅嘢下次記得backup

backup 去cloud好過啦 呢d....

1. 入面啲file 係咩format
2. 有無試多兩部腦
3.點會裝落usb 當儲存媒介

即係冇得救？

大部分都係MP4同JPG

用 VLC

試過另一部，一樣係咁

以為USB係最安全

拉落電腦先播得唔得? 有無試過用其他 software 播 e.g. VLC, potplayer?

俾人搞啦.

部腦即使開唔到隻嘢, 有無detect 到有嘢插咗落機
有就可能可以搵啲data recovey software試下

依家個file拉唔到入電腦
完全0%或者得幾%
之後就叫你重試

依家下載緊vlc試一試先

隻USB讀到，啲file都開到
但啲片播唔到

啲片開唔到, 咁啲相呢？

啲相部分開到
開到啲相已經盡量放返入部電腦暫存先

我建議你都係搵定data recovery software一次過乜春都救晒先

Raid/backup嘅重要性

google 下 error 0x80004004

可能係 :
1. 防火牆擋住左
2. 條片係手指run 唔到，拉去PC run
3. 電腦認錯你隻USB format / set錯format , 5-6年前某個format 只可以過2gb檔 , 唔清楚依加係點，買多左個HD 之後就好少用USB，工事都係用cloud

畀返隻USB人啦

孤本擺USB/SD card

電腦白痴常見謬誤之首